6名參議員，不向舞弊、利益與恐懼妥協，堅持捍衛真相的立場

參議院先以93比6票，否決了亞利桑那州挑戰案；眾議院再以303比121票，同樣否決此案。歷經下午的國會抗爭事件後，參議院共和黨人幾乎全數倒戈，6名參議員，不向舞弊、利益與恐懼妥協，堅持捍衛真相的立場。歷史會記住他們的名字：
Sen. Ted Cruz
Sen. Josh Hawley
Sen. Cindy Hyde-Smith
Sen. Roger Marshall
Sen. John Kennedy
Sen. Tommy Tuberville
疾風知勁草，板蕩識忠臣------這些人是真正的愛國者

麻友係雞

麻友係雞係公廁

係咁大壓力下 表態

佐X區議員 陳XX 工作時間表

08:00 起床
08:00-09:00 吃麥香麻友做早餐
09:00-13:00 到辦事處 看麻友 CD
13:00-14:00 吃麥樂麻友套餐做午餐
14:00-16:00 落公園陪小朋友玩
16:00-18:00 巡視三街紅燈區
18:00-20:00 回家，到沙XX。XX 的主題留言
20:00-21:00 對著麻友av自瀆當晚餐
21:00-21:01 與女友交配
21:01-22:00 對著麻友av自瀆
22:00 facebook議員專頁 開post
22:00-04:00 搜尋全反麻主題/留言逐一負評
04:00-06:00 到沙XX。XX 的主題留言
06:00 睡覺

G

Trump玩完

g

睇呢個笑到流眼淚

無言的侵侵侵